有冇人成日回憶舊時

廿幾歲人，明明係最應該向前望
但係就唔知點鍾意諗起以前

細個覺得聽舊歌真係好老土
而家新歌聽唔入耳，開始係咁loop舊歌

係咪一個人無寄托就會成日諗以前？

一諗到自己活係過去就覺得自己好撚廢

我都成日懷愐過去

其實以前唔算特別好
又唔係有錢，又無乜娛樂

但硬係覺得以前開心d

因為以為開心過依加 所以咪成日回想之前

又或者朋友兄弟開始有另一半
開始成家立室

感覺上好似得番自己咁
又好似無形中有少少壓力

個個都向前行緊
唯獨我一個望緊返轉頭

因為太多決定做錯/做得唔好，好多後悔，所以成日諗返以前

但時間一秒一秒咁過，諗太多只會更後悔

因為你唔滿意現況先會咁